［笑撚死］原來中國人意為外國有墻唔可以自由睇中國啲網

我就奇怪咩野翻進去？
原來佢地意為外國都有墻會睇唔到中國野

以

[戰略分析]香城ONLINE 527添馬之戰

早排先知佢地以為牆係雙向

自嘲黎

其實佢哋好多自嘲，大家可以分析下先

柒咗咪話自嘲囉

外加大中華偉大蛆國日常